想出部2016 macbook pro 有咩要注意

2016 mbp 13inch no tb
用離做pj打下普通機咁

除咗得兩個type c同舊電廢過15之外重有咩要注意？

同埋先達賣9680係咪有伏

大家請出招

sorry開錯台，再開過